日大胃王女神美到不科學 性感床照外洩

日本娛樂圈誕生許多身形纖細，但食量卻相當驚人的「大胃王女神」，她們除了吃東西的強大的「本業」之外，隨著社群軟體的發達，她們也在網路上擁有相當高的討論度。近期，從新聞主播轉戰大胃王網紅的女星谷亞沙子（谷あさこ）就是經典案例，而她近日一套性感美圖，很快在IG引發討論。

目前27歲的谷亞沙子，曾經展示一餐吞下98盤壽司、16碗烏龍麵等「戰績」，令人嘖嘖稱奇。近日，谷亞沙子就分享一套美圖，照片中，只見她靠在枕頭上，上半身「中空狀態」，僅用一條毛料上衣遮住；下半身則僅穿上一件內褲，模樣既居家又性感。

這種不經意的性感，獲得大批粉絲讚賞，不少人都直言：可愛、性感；也有人對於她擁有如此驚人的食量，卻還能保持纖細身形，感到十分佩服。

圖呢？

呢個post嘅意義到底喺邊？

啲屎多到塞住屎坑

一餐吞下98盤壽司、16碗烏龍麵

屌
把聲勁溫柔

密你老母

咁咋吓嘛

咁大食

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

呢鋪真係有圖都救唔到樓主
又標題黨又冇野露
ＢＴＷ搵埋圖出黎都負皮我